乜野食物成日都好開心？

開心果

雞

點解係雞？
Btw 錯

D雞搵咁多 可以周圍去旅行食好西 所以日日都好開心

牛奶
因為如果太多牛奶味～朱古力味就無訂企～haha

........m

四點正開估

蝦蝦蝦

笑口棗

冇人識

名井南

呀南唔係食物

答案係支竹
知足常樂

笑到仆街

我覺得開心果開心過支竹囉

合理喎

咪係